以色列真係仆街嚟!

屌你老味明明啲巴勒斯坦人已經世世代代住咗喺度
跟住就無啦啦要攞曬80%巴勒斯坦人嘅土地淨係畀返20 percent巴勒斯坦人
咁樣同蝗蟲侵佔人哋啲土地有咩分別?
好多西方學者支持以色列係因為佢哋覺得喺聖經入面提及過以色列係猶太人嘅應許之地
不過年燈掣一定會支持啲以色列人因為佢哋反穆斯林反巴勒斯坦

你係最對人不對事既連登講以巴衝突
留名睇以下所有討論都係圍繞種族